又話敵疲我打 依家係咪應該揮軍攻打武漢？

天時地利人和 我地應該趁機會攻打

btw 出軍洗唔洗帶回鄉證？

從前有三隻哈哈哈

?

唔明點解唔打

點解唔攻上去？

又話敵疲我打？

莫非武漢條前列腺深黃？

你上先，留名睇報告

想出賣手足？

同平民打？ on99

攻佔武漢 你先ON9

岩牙岩牙
SIR你快啲上去守護武漢

SIR你老母

病死哂先出軍唔好1?

敵死我打? 新策略?

好簡單啫武漢關我香港乜撚嘢事？ 話之佢用核彈炸撚咗佢啦

打中共要原因?

係咪傻撚咗，打中共我去中南海啦，去武漢做乜撚嘢？越死得越多支那人我越開心

封你做大將軍